9 月啦, 仲有人唔鎖電話? 你自己死算啦, 唔好害死成班手足同律師團啦屌你老母

有律師講到直到尋日為止仍然發生緊嘅問題：

（一）電話唔落密碼（聽聞原因係唔想女朋友唔信自己）(ps. 指紋都唔應該)
（二）畀差佬嚇兩嚇落晒口供
（三）衰多口（得一句你可以講：我冇嘢講）

依家得唔到400位義務律師去做，本身已經要兼顧工作同義救已經攰，面對喱啲無奈嘅事係更攰，拍硬檔了解自己應該做啲咩。

以上三點我屌晒你地老母,
害到律師團死死下,
又係口供上/電話上無意中篤灰,

最後想講一句

屌晒你地老母

冇覺悟會俾人兇就咪撚出

唔小心比人引導就篤左身邊有幾多人出黎
警犬一定間瘋狂砌案件拼圖

推

驚女朋友擔心咪講個密碼佢知

連登多弱智

有人被捕既話
就應該要退GP了

已經唔係割唔割嘅問題

被捕者TG group同 contact list
仲有自己家庭公司學校都會一併曝光

請好好保護電話

根本好多人都冇危機意識唉
家下打緊仗呀
唔求你上前線 但基本野都準備好先啦

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

發夢嘅要留意了

推

「有律師講到直到尋日為止仍然發生緊嘅問題：
（一）電話唔落密碼（聽聞原因係唔想女朋友唔信自己）
（二）畀差佬嚇兩嚇落晒口供
（三）衰多口（得一句你可以講：我冇嘢講）
依家得唔到400位義務律師去做，本身已經要兼顧工作同義救已經攰，面對喱啲無奈嘅事係更攰，拍硬檔了解自己應該做啲咩。」😭🙏🏻